金宵大廈 (異生) 大結局 放下愁緒 今宵請你多珍重

屌你老母

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

金宵大廈2之你的名字

回憶夠未

唯一無變alex都係空姐

變左generator

咁點解之前喺部lift到開門見唔到大家

你好 我叫阿蕭 你叫咩名？"
然後end

有冇人知林老師點

播夠回顧片未

my name is 蕭
Mr蕭

結局唔好睇

亂入

屌你老母tvb狗

發左

music video ？

女主角唔再係tvb冇得再睇佢做既劇。。。

集 總回憶片段 多過半集
呃我鐘

林哥仔去咗邊

點呀

看更變機師

支持

即係林老師唔存？

屌你老母臭閪

點先cow到cwa

個結局亂黎

悶到仆街

爛撚到

點解唔播happy ver既今宵多珍重呢....

首歌播完未

其實睇落山聰同李詩韻好襯

衝上雲宵

未講林哥仔點

改到結局？

T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇

兩個林哥仔係咩料

蝴蝶效應個結局都差唔多係咁

咁就3分鐘

屌你老母TVB

監獄風雲ver

回完帶未

屌
抄到咁仲好意思開2
2係咪天氣之子

首歌真係敗筆

仲有林老師由書店老闆變地產霸權

同之前十九集唔 match

好爛

bgm停啦

唔記得你個名字結局點

我都想知

你叫咩名?

阿蕭唔係keep到記憶既咩

點解死遲幾分鐘會影響咁多嘢

姐係靚寶係陽查克拉，林哥仔係陰查克拉

屌，半集既料，夾硬撐長做一集

完

我係咪睇緊個MV?

食屎啦仲睇tvb垃圾劇

完....

唔明………………………………

open end

屌 又聽多次

挑

真係open end

自己幫自己影？

73年沽空同03年炒樓發左

鄧佩儀好撚正

下

相認

屌

譚嘉儀翻唱邊首歌邊首就變煩膠歌

係 同埋佢兩個近呢幾年都越嚟越靚仔靚女

Dnlm

屌呀

嘩個結局無晒貨交

點解有2個林哥仔？

咁同EU最尾有咩分別？

竟然冇爛尾

你的名字

浪費了人生一小時

爛尾喎 大半集都喺到回憶

一句野都唔講

。。。

個ending 幾好

呢一幕見番哂所有人
但個感覺好沉重

陳同佳效應

仆街，open end

李詩韻好撚正

下？就咁咋？

陳山聰幫陳山聰影相？

即係大家都keep到現代兩個既時空加上一世

佢個仔？

屌 咁都關火影咩事

咁就完。。。續集可以點

呀簫仲有無得chok ending劇本

仲睇TVB

19集一半以上佳品
大結局變咗鳩劇

個紙皮阿婆呢

DLLM，睇黎TBB Cut 咗原本個結局，然後剪條回憶呃鐘。

DLLM CCTVB，還我真結局！

街到撞到

我地好似邊到見過
係咩 你的名字是。。。

半集mv wtf

方紹聰同小魚呢

林哥仔同隻貓呢

23號

咩都唔洗交代

世界級

為咗遇番空姐alex..

應該雙重結局
水箱有個真結局

個結局拍得好好喎

同大塊田個結局有咩唔同
爛尾

原本結局係點？
阿蕭落左水箱都未講醒唔醒到

林哥仔發左影響咪夠大

各位冷靜

仲有第二季㗎！！！！

好撚悶既結局

你都有睇

個結局做乜尻

咁都唔叫爛

同馬明襯d

屌奶星以後無得再睇靚寶

講呢d直頭消失埋

黑貓係咩？點解可以出現不同時空

然後captain蕭因為講咗句香港人加油就被林老師持股既國泰炒咗

新嘅一個時空

T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇

會唔會係林老師發左，幫佢地今生再相遇，所有人同事都係佢安排

點解曾江同林彥博可以一齊出現?!!!

same

仲以為拍山聰死唔去，變阿伯留係金宵，暗中助alex

屌佢地變咗禮服幪面俠咁企撚咗天台

你的名字+命運石

True

得raj最慘 無左條女

諗起lalaland最尾ryan gosling個下微笑

結局點改膠罐都有kelly

兩個都眼濕濕有眼淚
咁都睇唔明？

兩個唔同時空既林哥仔
超脫左世界線

者係點呀
阿蕭係水箱出番黎就變機師
定最後係第二個平行時空

你的名字 TBB版

咁水箱嘅阿蕭呢

無結局既結局

普通話版好撚好聽

做左有錢仔

食屎啦signal
解你老母

仲以為會有句 我地係咪見過 之類

你話喺機場見到都算

你做機師做到成套制服連埋頂帽去個唔知天台咩地方，仲要酒吧

夾硬黎又唔make sense

似

解決c

我推斷
清醒既林哥仔 狐妖就會變左實體=靚寶

續集仲可以講咩好

認同
十九集白睇

結局都算正常
但驚喜唔大

不過值得拎獎

究竟靚寶係咩黎 20集都無講

靚寶$138

仲要靚寶公仔

靚寶毛公仔

舊歌毀滅者

咁都有得賣

咁林哥仔有冇發達姐

其實咁好似好啲

講呢啲變首富溝左cwah ending , 就係神劇

屌，成個結局係撚度回憶，
佢老味

靚寶都有得賣

滿意結局

屌，垃圾

靚寶出公仔

又想發財

靚寶毛公仔$138?!

本身成橦都係佢架啦

佢地企果座大廈應該係林老屍旗下物業，見佢西裝骨骨真係股災同sars發左達咁

拉

點解變左山聰幫返佢地自己影相？

金宵大廈靚寶公仔 $138

我想要既唔係機師蕭同coco
我要既係保安蕭同coco

馬明拍呢套一定唔好睇
佢做戲得一個樣

係喎！！！個啊婆係邊撚個

似見收得

星期六拿拿臨改

咁都借啲意搵到商機賣公仔

靚寶公仔

保安媾到空姐

小魚未返生
徐太仲喺精神病院

屌你老母爛尾

好耐冇試過咁唔捨得一套劇 喊了

TVB為拍續集改劇

劉江呀

山蔥型過馬明啦

你要求真係好低

好爛咩 玩輪迴嘅都係咁上吓結局

個空姐訂婚派對請機師都make sense既

即係原本時空個呀蕭係水箱死咗？

屌你老味爛尾

咁多金剛棒

正on 9

yes! 好過張曦雯 似人妖

有錢到變左batman

豬西重睇

個結局完全放棄解釋同理論

靚寶公仔我笑撚左

大半集都係回憶

收皮啦睇乜垃圾TVB

咁個推車啊婆係邊個

留明睇技窮

阿蕭精神
樂於助人

最尾一集先有廣告

靚寶毛公仔
賣 mary 好過啦

我以為同狼人pk 三百回合

黑絕 白絕

賣C Wa/Kelly公仔就話姐

咩都無交代喎

結局好sad
不過算高質
好耐未試過有劇睇到咁深刻

十二傳說靠個結局贏咗金宵大廈

喊左

真係你的名字

劉缸同林哥仔其實係咪地獄使者

膠罐 kelly 6永 zoie 佳爺 gloria 康華 祥興 依幾pair關係有無得拆散

死撚咗

唉屌哂撚左套劇
結局係成套劇既老鼠屎
撞佢落海個條友去撚左邊呀?

其實兩個眼濕濕都知係happy ending

TVB狗也不屌
btw ching 用不推文回覆

刷到可以做機師

直情浸死左啦邊有人救佢
咪由佢地兩個死喺船上重新RUN過

屌你啦
保安轉左行渣飛機啦

第二個平行時空

定其實係第三世黎？
阿蕭同alex既下一世？

但無理由其他人仲係到
解唔通

無限月讀

我覺得靚寶係咪善良版狐仙
善良版同惡魔版交戰

有冇睇白色強人

主要係改變咗林哥仔

停低啦好嗎

紅van feel作大左兜唔返咁

金宵神獸

CCTVB還我真結局！

林哥仔係咪做生樁果時已經死左

林老師同佢既仔發咗達所以企係天台

死黒警唔駛可憐

呢張最正

之前19集白做

屌你老母 爭氣少少唔好睇垃圾TVB好無？

唔撚係呀

其實最後係咪講緊第二個時空

由保安變做機師

西遊記之月光寶盒

個結局垃圾 衰收尾 明明之前19集都咁正

唔通真係要下下bbq咩

一個結局打殘哂之前19集

麻麻地, 又係reset open end

好好睇呀
tvb神劇

快啲有season 2
好似話拍緊

結局太鳩
唯有放下心情等黎緊果套解决師

多謝提醒
屌佢老母tbb

同佢笑容
應該記得所有野？

上一集用手推車推阿蕭落海嗰個係邊個咁

只係不停產生新既時空

咩原因令你覺得仲會有續集？

迫迫shop有無原本個結局賣

姐係上一集個阿婆係冇料到嘅？

特破界限囉

完全冇講過

隻貓係嘜又無講 又平行世界

天與地既結局FEEL
同演員但唔同哂角色

七天空中希冀

我屌你老味

改變晒歷史都唔知呢啲仲有無

唔覺啦

點解後生林哥同老年林哥可以並存？？

莫非佢有獸性之餘仲識分身咩

係
其實都幾明顯

東張講

唔怪得著住老西係半山望下你班賤民啦！

多種現實
另一個蕭死了

靚仔到

其實靚寶毛公仔同香港小姐套裝
邊樣會多啲人買

係wo

alex 眼泛淚光 同EU 差不多

似林哥仔同佢個仔

係咪一個佢個仔一個佢

個結局好廢

我反而最唔鐘意主故事（Alex 阿蕭），拖得太長同好老套
穿插其中的小故事反而唔錯

靚寶

同意

上面手足好波

呢套神劇前19集都好好睇 衰爛尾

tvb開拓六日劇集時段雖然完全失敗
一至七播放嘅就睇唔切
後尾仲變咗垃圾倉底時段

但為咗呢個時段而拍嘅兜兜轉轉最後都係要轉返做一至五播
不過起碼都留返兩套好作品

十二、金宵

死得光榮

水箱個結局唔係咁

點解會一齊出現？

例如?
定你睇唔明

本身應該係點？

yuki姐做咩盲左

咁本身個阿蕭醒返就變左機師嗱？

$138

黑衫黑口罩

係咪想講佢生左個仔

要求TBB釋放真正結局，尊重編劇原創！

衰結局
我覺得除左洞同大結局都above average啦

女主角離開左無記啦喎

結局真係....9588

平行時空 猁有英超冠軍 香港成為國家

人柱

平行時空

係咪為左添食改結局

想睇原本個結局呀。

十二個結果咁普通 BBQ ending

拉得

賣番佳爺個隻啦

個結局做乜尻？

林彥博好似吸血鬼

盲咗咪唔洗再執著外表

靚寶同個推車阿婆無解釋
學埋美劇D仆街野留第二季

CLS

十二個結局都係一般炸喎
無乜驚喜

如果係譚嘉儀版即刻變林哥仔打爆部電視

咁飛機蕭係邊度黎？

劉家豪係知唔撚知自己講緊乜鳩

其實end係咪唔關阿蕭事 係alex飛機飛左去第2個時空

好On9 ，有啲人問靚寶係邊個，其實一套奇幻野唔需要咁多解釋，穿越時空本身已經解釋晤到，所有靚寶咪一隻神奇既貓，唔需要理佢係咩黎

138。。。。

hana版一定好正

點解林老師同林哥仔一齊出現??
即係點

林哥仔係咪真係03年大手買入

老實講，幾型

可能俾膠層硬改，無咗。

講故唔好駁故

可能想表達「相遇是久別重逢」。注定響埋一齊

搵邊撚個買 $138

Ctvb真係好撚窮？

confirm左添食啦

我覺得似係林哥仔其實已經死左
因為唯一可以後生同老左同時就只有死後
所以林哥仔應該係殺完雄哥後就死了
仲有佢地係企係天台邊位喎
會唔會咁無聊企係d咁危險既位望落去呀

講佢聽回到過去嘅蕭話，放下執著，生咗個仔

但冇爛到

真心補咁多回憶不如補完下劇情啦

所以係咪即係alex飛咗去平行時空？咁原本時空個阿蕭有冇浸死到？睇到一頭問號

可以咁??
林哥仔點去到21世紀

播*

成隻狗咁

張彥博呀

快啲有season2

佢地之前都成日係天台見 所以天台遇返 諗住有呼應掛

垃圾結局 前一集節奏慢 今集又講唔哂啲伏筆 （eg 邊個推呀蕭落海 ） 仲要成夜都係回憶 有d片仲要已經播咗幾次

李詩韻可唔可以今年拎視后
演得好自然，喊戲又唔會太誇張，又唔會無眼淚
今年又好似暫時無一個女演員特別出位，除左佢
但離左巢應該無乜機會

就會做咗大型書店大老闆
而唔使係金宵開twilight bookstore

暗中收起bad end 驚c9投訴

同靚寶完全唔同樣
仲要咁撚貴

一齊唔好睇

係咪太收得，改左結局？

YES

其實點解咁執著邊個推佢落海
根本唔重要
交咩代姐

似係 最尾10分鐘夾硬用回憶剪出嚟

點解你覺得唔係原結局？你睇過？真心想知

聽晚東張西望會講返畀師奶聽

點解似隻狗多過貓

佢企果棟樓成幢都係佢 如果唔係夜麻麻企響天台點會唔俾人趕走

應該係

係啦 冇人救 當還翻條命俾alex?

哈哈

垃圾ending...

老實講結局幾好，惗唔到點可以更好

成套劇既宗旨就係話你知就算你有陳山聰咁靚仔但你做保安俾你溝到空姐都係不得善終

其實就未必要
不過你老味學鳩埋火影D回憶咁不如加多兩句解下畫狐仙講呢D靚寶係咩關係啦
唔講以為岸本入左TVB啊大佬

我都覺得係
前幾日話開拍續集

結局麻麻，平行時空呢條橋好求其，全部人遭遇唔同晒，乜都唔需要解釋，兩個最後互望都無乜feel

唔知道死左幾多個阿蕭先做到一個大團圓結局（end game？）

改左結局咁，後尾好怪

書店同alex住果層咋（姐係coco舊屋）

東東公仔就話啫
買隻靚寶公仔唔通想屋企都有怪事發生咩

無左遺憾

阿蕭成個人生無渾渾噩噩
我估

原本個結局係點架

DLL MEI

CWA又話跳左鋼管舞?
好似無左?

解決屎好明顯抄 泡菜城市獵人

有
好垃圾喎啲戲
睇郭晉安姐嗰套

咩pls, 凍糕噢 pls, 凍糕噢 ！
個首好難聽
成日chok個唱腔出黎定唔知點

我次次都話佢唱得難聽
然後d人就會話：你唱到咩？你唱得好過佢咩？

你當世界上有唔同既時空
注定有緣份會一齊既點都會走返埋一齊

仆街結局先嚟交行貨

懷疑編劇作大咗，由夾硬作山聰返過去
已經似搞唔掂作唔到埋尾

多牙怪不了

咪撚玩啦
專登有個shot影住阿婆笑嫁
唔重要既話就唔應該專登比個shot佢
呢d係拍戲基本啦

呢個點我都諗唔明

要睇電視唔緊要，要睇tvb都唔緊要
但可唔可以用不推文回覆？

屌晒你地老母

用復4做例子，睇吓時空理論，再比d想像力去諗個結局

唔好唔諗就話爛

屌呢個post又林彥博又曾江
cls

因為要拍二

依個係垃圾結局

no way

屌奶星劉家豪解解決師3個字
解到1999

好多人都要咩都有交代咩都畫出腸

發左後代發明左時光機返返過去做左改變世界的神

可以blocktvb狗

邊個位有阿婆？

🚬

咪撚就係 影撚住個阿婆嘴搞到我r哂頭

下集直接抄天氣之子，講唔知邊棟大廈屋頂有座關帝廟 / 土地公 / 財神 etc，被選中嘅人可以許願心想事成 最後要付出代價，主角選擇攬炒香港都要救返愛人返嚟

邊個位？

打錯 一定唔好睇

林哥仔被平行時空吞噬

會唔會係靚寶上身

不推文回覆唔可以用得咁密

因為冇左發夢夢見COCO
之前因為夢見coco搞到做咩都衰

有了你
陪着你走
今宵多珍重

特技人 Lonely
白色強人 Can You Hear

推山聰落海個阿婆係嘜水

兒登仔係咁 個尾明明收得岩岩好

上集有個阿婆推紙皮推阿蕭落海
佢先知就死可以番過去
仲要zoom近左阿婆奸笑

睇黃長興ig就知道出事啦

好有我和疆屍feel

我覺得洞below average
個兩集堅浪費時間

今天在荃灣荃錦商場約4：45拍到喬裝警使用過份武力拘捕示威者，請把這段資料廣傳嗎？

十二傳說ok好多

寧願金宵係bad end做遺憾美

推完阿蕭就係

陪着你走is good

全世界得佢地(同林老師）有返未改變之前個2019年世界嘅記憶

大塊田個結局係bad end

係囉 有咩分別？遲死左陣咋wo 投胎排隊唔同左？

上集有個紙皮阿婆推啊蕭落海 佢先發現有得回到過去

個呀婆係yuki姐

我知邊個

劉江記得所有野 林哥仔係劉江個仔？

可能續集交代掛

可能因為唔係浸死

諗起司徒瑞麒玩帽

唔知點解

幾鐘意聽佢把聲

陪著你走係播到好煩
我反而覺得律政強人果隻ok

依個主意幾好

最大可能靚寶化身

1/ 靚寶神秘性可以稱得上神獸
2/ 靚寶一直幫男女主
3/ 靚寶知道男主係死亡邊緣就可以回到過去
4/ 靚寶見到男主咁廢自我放棄，忍唔撚住一鳩推佢落海

唔合理就要講

有冇人話我知姐係點

hana唱可以接受

mary 呢咁

無知想問下，嬰個集，何太係咪叫做敏儀？
定係Karen叫敏儀？

我搞唔清啊！

同問

ON9 CCTVB怕人投訴既咩？ 佢個腦只有錢，無風骨無操守，依家見套野反應好就殺死原創結局，係咗播點憶dum波鐘。

好野拍完擺倉底唔播(eg大帥哥等等)，班膠層眼光咁差，係咁播漏精D野，搞到收視仆直，抵執啦！

好似係 thanks

分分鐘全部都係靚寶黎

宜家香港人連睇真正結局既權利都無埋

靚寶會唔會金宵大廈力量的化身

Share 黎睇睇

係呀 本身係ok
不過嗰時應該播多啲手中沙

紅van爛好多

會唔會係阿蕭同coco都死哂
徹徹底底死左，成個時空唔同哂
所以佢跳海果個時空都改變埋，假設個紙皮阿婆係coco，但因為今次徹底改變左，所以唔會出現

咁靚寶夠多shot啦，唔通又要解釋

靚寶其實送左個好夢彼阿蕭 叫佢唔好執著過去

都似係因為confirm拍續集，所以將部份片 cut走(尤其有關林哥仔同靚寶果d)，再攝番d run左幾次既回憶片段

19 TVB, 次次都要FUCK UP個結局，跟住出續集，然後個續集就拍到好撚垃圾，次次都係咁

最後播片jm9

我都想睇 求ig

白白淨

我都覺得係，本來應該係sad end

應該話原本林哥仔就比人種生基死左，唔會东在係時間線上面。

咁個timer 有咩用？

張曦雯咁撚正都似人妖！？你阿媽都有jer

原著定電影先

電影真係on99

原著都叫兜左

諗個收尾都咁撚hea

唔計結局
個人認為單元水準:
雅烏 >> 夢 > 異夢 > 嬰 ~ simone > 娃 > 美魔女 ~ 金丁 >> 洞

Cap圖 佢ig係咩

bad end放係迫迫娼奴播

咁我有興趣

一早話應該由hana包辦晒片頭片尾

自己擺撚飽佢LOR
ON9仔

靚寶對眼同林哥一樣

應該係改左結局先會咁？

我想知嬰個集究竟何太叫敏儀，定本身karen叫敏儀呀？
同埋有冇人解到個個故事呀，唔該，我睇完都唔燧好明啊！

其實睇你點睇
之前幾次山聰現實冇死
都唔會有另一個平行時光
而家佢應該係死左係水箱
先產生到另一個時空
咁係原本個時空都算sad end既

學生哥男主角改變到女主角巫女原本要死既命運 令佢唔使因為隕石滅村而死 不過兩個都無曬之前大家出生入死既記憶 然後大家係東京撞返 有種熟悉既感覺 然後其中一個就問對方叫咩名

唔播回憶dum波鐘，點補返原來結局個 Air time！

CCTVB可恥！

全部靚寶黎 所以最後賣靚寶$138

如果林哥仔死左，佢再重生都唔會有劉江咁老
套劇未膠到個仔同自己後生一樣樣掛

所以依個位完全解唔到

karen係幻想出嚟

因為無左呀蕭嘅出現 Alex就唔洗為咗趕返嚟同佢睇流星雨而調咗班機 所以佢咩事都無發生過 鴉烏 嬰個啲又唔會出現

想到解釋：
阿婆係靚寶

咁本夢遊書唔寫出黎已經冇左個好大的歷史事件
所以實有好大改變

CCTVB：想知點解呀？睇續集lor

我覺得變機師係首尾呼應，之前呀蕭話自己半生混混噩噩原來係因為害死Alex，但之後佢無害死Alex，就變左機師，變機師係因為要係個空姐Party邂逅Alex，而流星雨就係喚醒大家，我又唔覺得算爛

咁似do姐囉

咁點會alex唔知見返果堆係咩人咁

雲迪克嚟

原本果個先叫敏儀

嬰最正
最好有埋徐生扑野

佢丈夫叫錯名

有乜好在意。。

TVB電視劇都係咁，以為樣樣野迎合觀眾口味就可以受歡迎，結果紅既都係不受重視既劇，唔過分迎合市場反而有驚喜

靚寶在劇集的功能原來只係負責賣公仔

可唔可以買靚寶變個張彥博俾我

我miss咗呢個阿婆
佢係邊集出現？

強勢列陣但全部都係王浩信

直頭岩岩新時空機場果度都唔想再睇到mia 好想佢果段快d完

小朋友買？

失望

鴉烏同嬰呢兩個單元最好睇
東東嗰到睇到喊左

咁真個個阿太係咪無入青山 一家人愉快咁生活

dr poon真係客串第18集only
以為佢會出多D場

Yuki姐

林哥仔=林老師=靚寶
成精

真係要等tvb解畫 btw張相好撚型

因為佢同coco睇左流星雨冇遺憾
就唔會帶去下一世搞到alex調機
同埋林哥仔有同coco影左相
細節位唔同左好多

乜野黎？真心問
唔好同我講tvb劇集，乜仲有人睇

雜食你就雜食啦
上網搵下佢未整之前咩樣啦
牛高馬大扮可愛

我覺得係
喺浴缸浸水嗰次講呢啲有幫佢(叫醒佢咁)
但之後講呢啲唔肯幫佢 所以佢就去大廈水缸浸
個timer就係好似鬧鐘咁嘅作用 萬一有咩事都有野叫醒到阿蕭

你咁講隻貓都死左

何太叫敏儀

佢放下殺咗coco嘅執著，生咗個仔

蕭叫佢咁做的

佢如果諗唔到點解，當初寫阿消飲醉酒唔小心跌落海就得
你比得個shot就一定要解埋佢
仲有平行時空理論都可以交代得流暢d
超時空男神，EU呢d咪講得好
真心哂左套劇，咁有心思做19集出黎最尾竟然係咁

邊個Karen ?

D 人話徐太叫敏儀 佢地話佢係徐太
不過我自己純粹覺得佢地熟到叫何太個名 敏儀

根本個結局好有餘韻

有冇人覺醒COCO個Look好陳寶珠Feel

等於你信唔信831消防救護26分鐘無通訊，10個傷者變7個，你信，咁呢個結局當然無問題。

趙希洛一定係最好睇
屌你老母搶埋人地成家

拎咩獎？

堂堂金宵神獸俾cctvb拎黎賣138

跳艷舞跳左啦
同VIUTV嗰個呀嘛

好撚難
除非佢送10隻138蚊靚寶俾我

我都好感動

貪到仆街

鴉烏其實有解過咩？

咁由頭到尾係無Karen呢個人？

咁Karen係？

應該話佢地果一刻仲未識 仲唔會出事住

勁多野無交代 jm9
靚寶係乜黎？

睇完個樣=

蕭返到過去，主要改變咗林哥仔，產生蝴蝶效應

以前嫌人膠
而家又要畫公仔畫出血管

咁你走啦 不推文

對
唔知大家有無睇牛下， 零宣傳
其實幾好睇 暫時來講
利申 我都唔鍾意淫娃穎，但啲中佬s做得好好

其實係咪姐係佢地以後都係咁loop?冇得一起？

原本果個係Karen?
但佢個集Ending叫何太做敏儀？

屌你老母好撚戇呀
你不如去做編劇啦

屌你老母啦仲tvb

引用

Can you hear真心難聽
Pls 凍糕噢～！Pls 凍糕噢～！

想一把車埋佢到

咁點解唔係全部都著？
都ok既 可以蕭岩岩落機趕去？

聽得多播得多就開始煩

can you see頻率明顯冇咁高啦

最成功嘅精神病者

你唔講都唔覺

期待解決師
王浩信屢有佳作
踩過界
兄弟
兄弟英國景好撚正

牛下好垃圾，好老土 ，睇成班老野係到唱歌，仲要條柒頭心穎，想嘔

我記得徐太叫Karen都係叫敏儀喎⋯
敏儀係佢老公中意咁叫佢 同事就叫佢Karen

從頭到尾都好似冇講過何太叫咩名⋯⋯

原本嗰個叫敏儀 何太落左藥俾佢地全家
等全家以為佢係敏儀 一家人咁生活落去

係有多個鐘做自己嘢

咩呀 karen咪真徐太個英文名

真心希望攞到獎

王浩信除左EU冇套好戲，佢都叫大CAST，BOSCO林峯個D就係

open end
我覺得ok

暫時唔會再睇tvb(雖然老母都照開電視)

淘寶貨色

痴撚線 貼金剛棒個兩條友覆得仲密過我地

係咪有曼德拉效應個個對嬰個故仔記既野都唔同

最佳劇集？

都話佢地on9

開bot推自己po好過啦

咪一鳩樣
小說寫大左兜唔番 直接出the fact
電影都懶得補救 硬塞返九七三部曲以來嘅1984恐懼掛羊頭賣狗肉

仲OPEN？
畫出腸啦幾乎
今世再續前緣啦直情

我真係未見過D咁撚ON9既人

認真，近年黎只有金宵eu係最高質

個timer係要嚟肻水鏡話你知佢死撚咗

普通推車呀婆，而靚寶就真係普通一隻貓
大家都諗多左

可以轉下台睇嘅

可以睇wiki有解釋

靚寶開埋月讀俾阿蕭點會普通

T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
T
V
B
罷
睇
T
V
B

Eu better

open嘅意思係時空理論唔同，解法都唔同

咁alex最後喊乜鳩 應該唔識蕭？

你當潘朵拉死㗎

監製葉鎮輝在接受《香港01》訪問時，就否認神秘阿婆是Coco：「阿婆嘅出現其實就等於黑貓、狐仙一樣，畀阿蕭重獲一個機會，可以做自己想做嘅嘢，救到Alex。阿蕭跌咗落海之後瀕死，佢就可以用阿蕭嘅意念控制旭輝嘅身體。人臨死意念係最強嘅，可以見返好多以前嘅嘢。而阿蕭好想去返60年代，所以佢覺得只要臨死就可以返去救到Coco同Alex。而個阿婆只係Nobody，係個天註定要你遇到一啲嘢，啟發你去做一啲嘢。」

當然
如果係有續集嘅話可能就唔同講法了

小說起碼都叫有個(爛)尾
電影做到一半直接唔做落去

都認同既，如果Eu 99分，金宵有85-90分

我個人覺得 係咪最尾阿蕭喺水箱死左 喺嗰個時空嘅林老師最尾老死
而張彥博就化身完狼人 殺完雄哥之後死左喺隔離 可能最尾判謀殺死左 所以今世林老師冇喺今宵買到樓 alex都冇喺今宵度住
由於靚寶係可以穿梭不同時空嘅生物 所以劉江同張彥博最尾同時出現而又抱住靚寶 佢地啲表情好安慰咁 說明佢地希望alex同呀蕭今世可以喺埋一齊 所以造就最尾佢地喺酒吧天台相遇嘅場面？

係呀，何太一直係何太咁稱呼...
不過最後徐太老公叫左佢做敏儀

屌你老母愛我整榴蓮好撚煩！

但其實我覺得佢係想帶出
冥冥中係有主宰嘅

啲人即使唔再係圍住金宵大廈
唔再相識
唔再係本身嗰個職業
但仍然係嗰個伴侶/家人

所以alex同蕭都一樣
本身命途唔同咗
但仍然命中注定一對

利申鳩噏

好慘 之後戲路都係咁

你又講得幾啱喎

變左無限復活

何出此言？我可能睇漏左

其實唔get靚寶到底有咩橋妙

直接block柒啦 唔洗講咁多

原來監製一早就解釋咗阿婆唔係Coco
只不過係同狐仙黑貓一樣嘅存在，只不過係拎嚟俾阿蕭多一次機會，去救coco

但我唔明，點解唔直接話佢飲咗酒醉咗跌咗落海

🤔🤔🤔應該唔會wor.
因為佢有同何太解釋返Karen既病情...
但又會叫左佢做敏儀？

最後有個鏡頭係山聰做左林哥仔個位幫旭輝同coco影相

一早block左嗰條光復狗

屌晒你地老母

咁但係點解Alex好似認得呀蕭咁🥺定係淨係佢兩個記得大家？

no cctvb thanks

佢改左歷史 咁之後佢就唔會落水箱啦

我仲以為返到現實會張相變左coco同林哥仔 但冇show到

個阿婆可能係金丁冇執返紙皮果個阿婆
求其搵個人撞鳩佢落海

起痰同嗒糖

咁又唔好叫佢光復狗

Yes, 金宵有啲bug

都話佢丈夫叫錯左

一直唔撚睇人講野

劇都睇唔明

點解呀

唔係呀嘛個監制on9成咁
黑貓、狐仙係金宵大廈既靈魂
你同一個普通見唔到樣既阿婆類比

回憶個part?

唔係呀，幾開心啊陳同佳效應令到每一個人嘅命運都變得更加好

呢個重遇方法 係少少老土

TVB已死

係咪跟返隻game

我覺得係會叫徐太敏儀既得佢老公一個
係親暱先會咁叫 到最後佢叫何太做敏儀即係何太已經取代左真徐太係佢心目中既位置

係

你拉得太遲啦 播完了

山聰話佢拍左一日晌水箱
出街得兩個鏡頭

係咪要等兩年😢最快都要下年拍後年播

上一集阿蕭無啦啦比個亞婆用木頭車推落水嗰個係咪未死的Coco

同埋如果係個天註定要你遇到一啲嘢,咁唔洗影住個阿婆奸笑
佢呢幕係好差,什至乎破壞左個結局
呢幕對阿消最尾改變時空係好重要嫁

無喎, 陳山聰角色解釋到第19集

如果十個單元完全獨立 咁呢套都尚算佳作
但前面落咁多伏筆 單元人物又穿插返唔同連節 最後咩都唔解釋仲話開續集

個編劇好似解釋左 話係同靚寶一樣咁樣幫佢地嘅存在

一隻普通貓可以有50年命？

唔係靚寶兩隻字都估唔到係靚寶

有奸笑咩
19集好似近鏡都冇喎

定係今日？今日冇專心睇

地獄使者咁款

有，因為同佢講嗰次係最後一次番去，之後林老師又係無死直落現世

原本個結局唔係coco同旭輝都死q咗咩咁今次佢地喺船上一齊死就改變咗未來? 定佢地一齊睇到流星雨，冇咗遺憾所以改變咗第二世嘅佢地?? 有冇解答到

你班辣殺，出面打到咁，你地係度看tvb

認同

唔好夾硬整第二季啦

有呢個可能

算係咁個結局 冇驚喜 但唔錯了

死之前終成眷屬
阿蕭咪唔會成日發夢搞到瀨野
加埋講呢D又發左
成個軌跡咪唔同駛

係咯 點解第一次死 又唔會有另一個alex?

叫人唔好睇tvb嗰啲可唔可以收下皮
套劇都播完其實都開始少咗人講
啲on9就不停喺度推po都咁知做乜9

大結局冇之前咁有驚喜,最後竟然係瘋狂回憶

致敬火影點少得呢樣

瘋狂回憶cut 短的

至少有句心底話對白 (eu咁)

個結局就係最後牙蕭死咗 人哋當佢係天台水箱自殺
最後十五分鐘係佢哋嘅平行時空 最完美嘅結局會係點

有機會無遺憾咁走所以轉世投胎有變化

最起碼無咗怨婦林哥仔 事情無搞到1999

do 姐後生不知幾正

今年我覺得係白強同金宵

咁講法
話阿蕭仆親跌落海咪得囉
使咩要阿婆推車撞佢

但張係似老咗整咗容嗰個dodo姐嘛

最尾劉江同張彥博一齊出現 會唔會其實係代表劉江原諒左呀蕭同alex 而張彥博原諒coco同旭輝（劉江話過今世永遠都唔會原諒佢地）

康華單元開頭

thanks

師兄都有睇呢套咁偏嘅港產片？

想做到好似eu結局咁，但根本唔得

王浩信越做越爛

之前D雜誌劇透過少少好似唔係咁
有講林哥仔打生莊時比狐仙救左？

呀媽見到明知係貓都忍唔住話係狗

係咪狐仙分左d仙力比林哥仔所以變左隻普通貓

我覺得未來嘅改變點可能係最後一次回到過去的林老師由佢可以預知未來推測到佢係Coco夢中的下一世阿蕭番嚟救佢，同埋佢可能克服了獸化加發咗達放底Coco 執著，所以唔再留喺金宵大廈做業主佢地唔再住金宵大廈就唔受神秘力量影響，但係好似有續集姐係又難逃宿命

睇完simone鍾意咗張曦雯

唔明

好叻豬，睇得明👍

唔覆你唔代表睇唔到

因為你廢

死咗。現在因為上一世改變咗。亞蕭今世命運都改變埋。

係囉如果純粹要佢跌落海，飲醉左跌落海好正常姐

或者比黑警掉落海

thanksss

躝啦

睇唔明又要問

又想人認同你個套

因為你唔知自己廢

我話你知呀

離開左都可以拍嘅 唔一定係tvb人先拍得tvb劇ga ma 呢啲野公司傾嘅啫

呀婆完來唔關事

姐係最後一次阿蕭番去雖然佢同Coco死左，但林哥仔只係暈咗佢仲記得阿蕭同佢講既沙士/沽空，而阿蕭多次預測未來仲知道佢祕密從而可以估到佢係未來人，之後佢明白生死有命，阿蕭番去都救唔到就放底執著發左達離開金宵大廈（應該）

你班垃圾死撚返去鄉土啦
咪撚係連登開垃圾post我屌你老母

出面班手足打仗捱生捱死
你哋班苟且偷生無恥之徒
冇骨氣繼續係屋企涼冷氣睇cctvb
仲要推到熱門no1
你地全部都仆街死

劉鎮偉係鍾意呢種時空loop㗎啦
仲有超時空要愛
少不了一炒再炒嘅西游記

似係林哥仔發左達所以影響埋阿蕭嘅人生，而唔係之後先離開金宵

真係諗唔明點解台慶劇會係多功能同解決師呢d
而唔係金宵同白強

推阿蕭落海令佢第一次穿越返前世果集

阿蕭如果唔係受怪夢影響學業其實係醒目仔唔使做看更，知道生死有命盡咗力同Coco死埋一齊無左遺憾，所以應該怪夢消失左變番正常之後記得流星雨承諾所以做左機師（應該）

係咩，李施嬅唔係無簽約啦咩

變左先有kelly後有simone

林哥仔結局冇出現？

點撚樣續集呀
降魔的就話繼續打怪驅魔姐
原班底拍其他奇幻野 整個港版奇妙物語算啦

有啲命運feel gua

姐係Alex有前世記憶？點解可以keep到？
咁未改變前嘅今世記憶？
佢命運改變左，應該唔會有原本記憶，所以見到啲人都係唔識，尤其Mia，本身講到佢地好fd，最尾招呼都無打

咁講即係林哥仔係貓妖，咁靚寶係乜東東？

即係咁
你班人想睇TVB開post討論係無問題
不過用不推文回覆得唔得

然後嗰啲幫手拉post嘅
又唔駛用金剛棒擾亂人地
Block咗你咪又可以正常討論

唔好小學雞互屌啦好嗎？

BTW呢套會係我睇TVB最後一套劇
各位再見

嗯嗯

因為前兩個仲好睇

睇晒20集。。結局覺得好差，好多嘢唔明，求解
（對平行時空理解好弱，屌細力啲please)

1. 保安蕭返咗50年前，但死咗，咁即係50年後所有角色都無住過金宵大廈？由夢到simone都係50年前coco發夢講畀林老師聽，而寫出來既故事，而從來無發生過？

1a. 承上題，假設係金宵大廈所有事都發生過，咁佢回到過去改善一啲嘢，點解所產生嘅影響係改變記憶而唔係改變喺過去時空將會發生嘅事件？他

2. 最後林老師、林哥仔同靚寶喺天台代表咩？

3. 靚寶究竟係咩？點解咁驚林老師？

4. 頭幾張隔住𨋢門傾計但開門發現無人又係咩玩法？

可能好睇呢

無哂記憶
你當係靈魂明白做出反應
但好似一開頭Alex做空姐
係因為流星雨（但佢唔記得）
依加阿蕭無左旭輝份金錢貪欲
得番靈魂純粹的愛意就
都因為流星雨願望今世做機師

會唔會係改埋自己名做敏儀想取代人
佢都將人地個仔改做豆豉仔
最慘係呢個故事

我意思係佢改變左歷史都唔知仲有無73 年03年沙士果啲歷史事件
可能改變晒

班蚑那狗咁撚鍾意瘋狂討論共媒CCTVB
點都要出返一分力去擾亂討論
一撚定要拉到個post落地底

惟有話tvb自己各種錯判囉

金宵可以調上嚟
係因為十二迴響出乎預料 但十二本來都係sip時間
一來，兩套本身係真係有質素
二來，係推理查案、本土奇幻兩種近年絕跡，久旱逢甘露有加成（認字王垃圾詭探唔好提）

至於白強
本來係預擺埋大陸網播 傾唔掂數/過唔到審查掛（陰公豬 翻牆盜版冇錢收）
但六七月放出嚟唔算虧待啦
阿旺離巢 安心餘波 仲可以痴下熱度
九半之前嘅係 合伙人、鐵探 唔算冷門啦

而且 呢幾個月咁多事
六月播嘅都搞到好似上年播嘅咁lu
今年台慶又相對低調 又撞正新一波抵制潮
「台慶劇」招牌唔一定係好嘢

830
守護神之保險調查 36集8post
好日子 20集4post
包青天再起風雲 30集3post
街坊財爺 25集2post
牛下女高音 5/30集1post

930
大帥哥 30集36post
荷里活有個大老千 30集4post
福爾摩師奶 25集9post
鐵探 30集16post
婚姻合伙人 20集15post
白色強人 25集17post
十二傳說 25集10post
她她她的少女時代 20集3post
金宵大廈 20集22post

希望施嬅有女主同最佳劇集都攞到獎

呢個流星雨-機師解法幾好

第一題,個人認為最尾15分鐘個平衡時空應該只係FF出黎,實情就係阿蕭死左用盡一切能力都係救唔返Alex

睇你的名字結局咪知道點解流眼淚

靈魂相認

勁wo 篤數都知

冇人想知

我覺得唔會有本書啦
林哥仔都放低左執著
成個過去 同住客的人生軌跡都改變左

又係wor咁唔得啦
不過我諗編劇又可能為左
做佢係未來人的證據
續集可能會應驗之後
林老師因為咁而確定佢係未來人

除咗太多回帶，我滿意呢個結局。上面好多話唔解阿婆係漏洞，唔講阿蕭有無死係水箱，無解點解曾江同林彥博係屋頂，最好要 sad end 唔係就等於 bbq。

其實到佢肯乜都解哂再加俾個你地最中意的 EU 王浩信朱千雪 sad end 相見不能相認，你咪又話畫公仔畫出腸同抄。

佢留咗少少 open end 但又用男女主角眼神話俾你知佢地重遇 good end，我收貨喎。講真 sad end 呢套劇就太沉重。東東一家又開心，大部份人都一齊，其實係想講狐仙係幫好人，正面d 啦香港人。

如果唔狂回帶，最後係播 happy version 今宵多珍重就 perfect

TVB賤種

我理解好簡單
佢哋2個重逢嗰下觸發返晒所有記憶
真係好浪漫好感慨

幫美斯做埋屎場調查

上年830明明係收視最好
今年變成大屎坑 仲衰撚過上年一堆爛片爛合拍嘅930
支購劇意圖複製上年成功完全失敗

反而930反cup成功
有口碑嘅都係呢到

續集咁咪好膠..
續集真係唔知佢會玩咩
可能會係新故駁落去 完全唔理呢啲「背景」
又或者獨立故事

獨立故事好d,唔想搞爛套劇

守護神絕對高質

po數 > 集數 已經係口碑既證明

屌仲睇tvb 成班垃圾

係咁架啦 點做大家都唔滿意

多人講ja 好劇都可以po少

其實倚天先係大佬

呢個證明啦 多少無咩關係

呢個故事同鴉烏婆個個真係睇到好心up.

因為tvb覺得好撚正想力谷囉
間唔中都感覺良好
以為好多人想睇：使徒2唐心3深宮計
又或者以為好好睇劇力萬鈞其實好膠嘅：撒嬌女人兄弟鐵探

牛下反而值得探討
一來就係覺得鮮花要有綠葉陪襯
好似法官閣下東坡家事呢啲陪跑式台慶劇
二來就係抽安心尾水 想c9一路睇一路屌
仲有就係對班老嘢有信心 可能覺得呢個動蕩時候心靈雞湯有人受掛
都可以簡單諗 咪當咋喳淋清舊貨囉

唔講係靚寶以為係黑狗

我估續集可能happy end後
因為宿命
而又要全部玩殘多次
之後最多解釋下其他鬼OR
鬼打鬼神仙打交變左膠劇
GG希望有劇情唔好為拍而拍

原本結局係點？

大彩蛋：
守護神名義係邵氏+愛奇藝
大老千名義係無綫+星王朝

前者一定當外購 後者反而唔計

團爐吹水嚟㗎喎

講真 李施嬅依家有女人味 係靚過以前

你回覆之前你double check左自己個智商無問題未？

我叫浩然

漏咗
救妻同學會 16集4post

嗰樓主反tvb亦不遺餘力 爛劇成恨？

Cocc果陣好陳寶珠feel

nben五毛睇tvb

咁你答唔答到我果個呀婆係咩人，靚寶又係咩黎？
劇情冇講，咁咪由佢囉
做乜一定要諗到佢地好重要呢？
依家套劇係講金宵大廈
主題係講個推車呀婆同靚寶架咩？
劇情冇講就連當佢地係普通人普通貓都有問題？
你都痴撚線嘅

十二傳說神結局

變咗黃曉明咁囉
唔係話冇演技
但一上位 套套都要狂chok扮霸道總裁扮「暖男」

屌
「暖男」個名噁心到

我屌你老母仲TVB

佢自己開又反

pull

1. 有機會係因為啲角色嘅命運都被改變 所以未入住金宵大廈 而《夢遊》入面嘅事應該係會再發生(?) 呢度要睇佢續集點講；如果coco所預言嘅事冇發生 可能係個魔咒解除左？

4.可能純粹係營造緊金宵大廈奇怪嘅感覺 或者係嗰陣架lift咁岩整返好 alex就去左第二層

曾江 林彥博

cctvb罷睇

咪又係靠副黑超遮住佢對死人眼先拎到視帝

但本書佢喺coco未死時都寫左喇喎

yuki姐變咗盲係因為?

有咩神結局 咪又係大團圓出動end
阿玉自作多情都計呀？

不過四平八穩平穩交代哂係真嘅
對比近年各種暴走亂咁嚟未講完嘅又真係唔錯嘅

十二成套係不過不失 合格有餘 偶有驚喜 起碼冇伏
再加下啲抽水預言 係有好感加成嘅
因為冇期望下有驚喜 係會覺得特別好睇嘅

牙蕭表白咸能左

無盲 仲插到人

拉
不推文
負皮

好撚爛尾 套野
懶得諗結局就出呢種reboot
好似拉打套zi-o咁

將阿蕭果個時間線成個消失左

真係盲咗?

工作量太大唔統計 交返比美斯
十二第7post嘅七百幾正評

相信係今年tvb推到完場系列最多正評嘅post

當然係時勢有關
神預言真係到肉
亦都未有抵制潮住

因為佢太重視外貌

咁都138

可惜馬明
不過今年一定係佢
唔講咩 論資排輩都到佢
阿旺又走 袁木收皮吧

下禮拜兩套都麻麻

你的名字結局+火影回憶錄

比金宵好過啦
今年馬明唔撚掂喎 唐明邊值視帝呀

Tvb近年真係冇乜邊套叫得上神劇既唔爛尾

屌你老母仲係熱門

屌你老味， 何太先係敏儀呀
徐太係發死b夢嗰陣先聽到有個男人叫佢敏儀咋
佢喺夢嗰陣個角色係何太嚟
成班傻西

btw
tvb近年難得正常判斷

2015年12月27
由於行政總裁李寶安下令「優化」戲劇組，所以杜之克睇晒手頭上拍好嘅劇集之後，認為有5部劇拍得好差，所以日前開內部會議後決定將嗰5部拍好咗嘅劇集冇得留低，即係抽起唔播出街。
呢5部被無限期雪藏嘅劇集，包括由李添勝監製及黎耀祥同胡杏兒主演嘅30集劇《巾幗梟雄之諜血長天》、潘嘉德監製及馬國明同周麗淇嘅20集劇《流氓皇帝》、文偉鴻監製及張兆輝同陳敏之主演嘅20集劇《性在有情》、關永忠監製同陳慧珊及黃智賢主演嘅20集劇《波士早晨》，以及張乾文監製同郭晉安及楊怡主演嘅25集劇《末代御醫》。雖然平均一集劇嘅製作費起碼60萬，而《巾幗梟雄之諜血長天》、《流氓皇帝》、《末代御醫》3部劇重有去內地拍外景，外景嘅話每集成本起碼80萬以上，而家5部劇總共拍咗115集，無綫起碼掉咗7500萬落鹹水海。

唔係林老師變左有老婆 生左個仔咁？

狐妖肯定唔係靚寶
林哥對靚寶講過：唔好再玩野，唔係我放佢出嚟將你同呀蕭撕成碎片

屌你老母 重係到睇tvb

我覺得係平行時空

wiki update咗第20集既劇情

最後影相果幕係阿蕭最後果次返去幫旭輝coco影相
代表左最後呢次阿蕭成功改變左部分過去而變左未來 製造左旭輝coco未來既good ending 可以實體相見

過去個結局除左兩個無一齊浸死外 仲一齊睇到流星雨
完左佢地以前話一定要一齊睇流星雨呢個心願
所以未來無左一定要係金宵大廈相見相愛相經歷約定睇流星雨呢一段 所以最後alex無登上失聯機
而生死有命呢part 呢一個係命數走唔甩 但未來會受到蝴蝶效應影響
而佢地睇流星雨果刻許既所有願都成哂真
1）上世coco許願下世想同旭輝再相見相愛
2）今世（未改寫結局前）阿蕭望住架飛機望掛住alex 代表佢可能許願都想同alex一齊飛 所以最後阿蕭改寫左結局後做左機師 可以陪alex 飛黎飛去
3）今世（改寫結局果次）阿蕭本身以為救到coco 但最後都係救唔到 所以許願下世可以再見佢

至於林老師果part 我稔最後coco同阿蕭喚醒返未魔化版林哥仔 從而打破返個成世離唔開金宵大廈既詛咒 （最後林哥仔殺完雄哥coco阿蕭上左船之後個天再閃一下狐仙雷代表打破命運）所以最後結局變左而林哥仔都企係對面大廈 代表無困係金宵大廈

仲睇tvb cls

上集有一幕啊蕭比個啊婆架紙皮車仔推落海 鏡頭仲要影一影個啊婆陰陰嘴笑 求解釋

ลาก่อน